連登仔話移民就係死賤種，我應該點回？

留低先係

係 我係
走先了

移民之後從此唔理香港甚至走去幫支那做仆街野果d先係

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

我係賤種 走狗 賣國賊

true
I don't care
enjoy yourself

拎左身份再番黎衝就ok
直接走左唔番黎呢d 叫賤

走唔到條命仲賤

哦

有必要在意其他人既諗法咩?
想去就去 想做就做
你既人生係人地選擇?

自己命運自己決定

的確係，打仗時陣前逃亡係要槍斃

史太林啲friend？

有心咪打外國線 無心既..你當無開過POST

有錢我都走 做賤種好過做短命種

每個國家軍隊都係架啦

有幾多人祖上三代無移過民？
佢鬧埋自己阿爺、太公？

手無寸鐵叫打仗咩？